炒咩股丫，炒M記薯餅好過！

麥當勞：美船期混亂 脆薯餅或缺貨 早餐可轉粟米 網民：無薯餅寧願唔食

睇黎今次100蚊一塊都有人要

真

手持薯餅就有閪屌？

咁垃圾既新聞都諗到